飲百事 會自殺 ？

百事想自殺 ，幫幫佢 全城罷飲

不嬲唔飲

飲乜百事，POPO飲藍叫啦

做乜撚野事?

FC?

一向冇咩人飲,不過快餐店用多,eg. KFC

後期加工印上去?

fc左未?

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

淘寶大把啦，小心炒車

淘寶有得自訂語句，勿推